[轉發]交代7/7 遊行眾籌款項去向

感謝23萬市民上街參與遊行，重申五大訴求。不撤不散，遍地開花！

是次遊行是網民自發舉辦，沒有組織沒有政黨沒有資源。派到大家手上的傳單、現場的音響、貼紙等物資，皆是由香港人自掏腰包而來的。

是次眾籌，巧合地獲得77名市民響應，透過GoGetFund網站，總共捐出了港幣$41800。唯眾籌網站及Paypal皆須收取手續費，最後我們共得 $38,399.84。雖然手續費有點高昂，但已是最快捷、公開、透明的眾籌方法了，望各位見諒。

以下是本遊行具備單據的開支

租用音響設備 $26000
傳單 $5000
傳單、貼紙、文具 $4170.3
印刷、糾察證 $208

亦有其他未有單據之開支，付款人均表示可捐出款項。

扣除開支後，共有餘款3021.54，已全數按照約定捐贈立場新聞。

所有單據可參考附件。

在此感謝各位出錢出力的香港人。遍地開花，不撤不散！